小心中共文宣Youtube 「屈機TV」搵外國人撐國安法

上年12月Youtube彈左個page叫 屈機TV ，收看次數：9,001,208 次,

入面啲片一開始正常街訪片但出下出下就出左啲反香港流學生回流 、 撐國安法
街拍片一定要經過大量剪接，先可以令成個flow 暢順。但係中共就意識到大量剪接既同時，可以剪出自己想要既信息，從而扭曲原意思做到文宣效果
最慘係被訪問既人會被利用，睇到條片既觀眾會斷章取義以為受訪既人都係撐共

千其唔好接受該媒體街訪
唔好like 呢個page
report 到佢收皮

CHINA!

連登已完

借位宣傳
出咗新片
希望等大家輕鬆下